［台版搞走塑］環保撚問裝冷氣既銅枝可唔可以做飲管

咪玩啦大佬
好彩留言d人都叫正常d

樹熊巴
好掛住你追擊on9 環保撚既post

班環保膠有冇投訴「口罩用不織布有膠唔環保」?
有冇因為屋企人用口罩就發脾氣唔食肉?

正正常常okay
但戇鳩就要狙擊

前排有條環保撚好似叫人用消毒酒精噴下個口罩重用
俾連登仔插到仆街